想打邊爐 有冇人join！！

John

變肥仔

變咗好耐

join